原來hk 自殺數字按年下跌緊！！！！

2015 : 1022
2016 : 954
2018 : 916

source:

2017 : 916 先對

支持樓主拉高2019條數
等政府正視問題

但年輕化

This

男人自殺率係女人2倍以上

報得警

因為有自殺念頭同勇氣嘅人都自殺左

女可以賣閪

唔夠靚賣閪, 去整就得

依家d 學生好勇敢

不嬲話死唔夠

洗撚整
生到隻豬咁撚樣都有人落搭

cat girl